路過見到 三色車

停雙黃線不嬲都有 , 但多數都係上落客 , 接人

或者上落貨 . 最多咪幾秒到幾分鐘 , 佢停左成朝拍野 ...

我會問清楚有關部門 , 做個好市民

頭盔定先 : 可能佢已經申請左可以雙黃線泊車拍野

咁我自認柒 , 就由個post 沉

甩左色，雙黃線已經唔存在

🙂

邊度

銅鑼灣公理堂對面

條線睇唔到當無架啦

打999啦